库尔兹呼吁联盟暂停选举，在去年9月的选举中，自由党的得票率下降。欧洲民粹主义的滑坡是永久性的吗|查鲁·卡斯图里| 2020年10月15日|奥齐
随着需求的减少，目前起主导作用的杠杆是库存的持续大幅萎缩。房地产颠覆了经济衰退的剧本：房价将持续上涨长达一年，但以下是派对的结局|肖恩·塔利| 2020年10月4日|财富|
污染许可证的大幅缩水引发了人们对这家电动汽车制造商底线可持续性的质疑。特斯拉最大的利润中心正处于电力耗尽的危险边缘|肖恩·塔利| 2020年9月30日|财富|
一位心理医生后来告诉我，这个梦代表着“安全的危险”，但他所说的话，包括这一点，我从来没有听懂一半。我在俄克拉荷马州跟踪龙卷风猎人的一周|琳达·洛根| 2020年9月10日|户外在线
弗雷泽是一名电台心理医生，罗兹是他的制作人和朋友。如果你的精神需要提升，请观看《弗雷泽》|凯西·沃尔夫| 2020年8月13日|华盛顿之刃
她通过盯着人看而使人缩小的神奇能力在这里也发挥了巨大的作用。惊奇漫画的“卡特特工”践踏父权制|梅丽莎·莱昂| 2015年1月7日|每日野兽
他们会带着一个重新包装和收缩包装的破碎物品去商店，放在一个新的盒子里，然后全额退货。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
我学到了一些我无法忘记的东西：人类的膝盖骨看起来像石头；骨头燃烧时会收缩和扭曲。知道尸体埋在哪里：摘自《废墟中的生活》| Marilyn Johnson | 2014年11月14日| DAILY BEAST
共和党人可以改变自己的品牌，吸引选民，收缩政府，发展经济，拯救资本主义。为了让胜利持久，共和党必须确定最低工资| Dmitri Mehlhorn | 2014年11月6日| DAILY BEAST
导致赤字缩减的潜在经济因素往往会创造环境，促使赤字缩减得更快。赤字膨胀之战已经胜利|丹尼尔·格罗斯| 2014年10月6日|每日野兽
阿尔夫对这样的荣誉和劳动感到非常惊讶，但他并没有退缩。北方巨人| R.M.巴兰坦
即使是社会上的无法无天的阶层，一般也会因流血而退缩。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|托马斯·巴宾顿·麦考利
它在出生后继续生长，但后来开始萎缩，在成年后几乎消失。人类和他的祖先|查尔斯·莫里斯
他们敢于冒险，冒着后果的风险；我们要避开他们吗？美国有色人种的状况、地位、移民和命运|马丁R.德拉尼
她把自己放在心里，作为他应许的妻子已经有六个星期了，她怎么能对他退缩呢？泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特